唔夠抽不能算笠……笠水！

世界情色王一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「世清，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「犯法野唔做。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又笠水了！」世界情色王睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？宇城飛場都book埋。」世界情色王便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「唔夠抽不能算笠……笠水！……以上係我同佢嘅事，唔關波台事。」接連便是難懂的話，什麼「淆字我唔曉寫」，什麼「宇狗一早歸西啦」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

樓豬好波

世乙己

推

一個負皮

又25

有一回對我說道，「你讀過書麼？」我略略點一點頭。他說，「讀過書，……我便考你一考。淆底的淆字，怎樣寫的？」我想，笠水的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。

牙笠2號

樓主唯一高汁POST

好過你一個高汁post都無

好撚肉酸

肉酸又被秒

一齊反笠反碎油好無

不嬲反 你25先

世清的刺，一用即喪失了它自己的生命；N賓的刺，一用則茍延了他自己的生命。他們就是如此不同。

約翰穆勒說：專制使人們變成冷嘲。而他竟不知道瑞和使人們變成沉默。

要上戰場，莫如做中醫；要革命，莫如走後方；要殺人，莫如做宇城飛。既英雄，又穩當。

與名流學者談，對於他之所講，當裝作偶有不懂之處。太不懂被看輕，太懂了被厭惡。偶有不懂之處，彼此最為合宜。

@火撚鳥

肉酸本身有好多高汁po
只係因為太肉酸先無人正視到

屌

變左互含啦

唔推

樓主咁能多貨

無喇

師兄好波

再睇番都覺得好笑

我一路打一路笑

爆